export const quiz = {
    totalQuestions: 5,
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: 'Hlavní město Francie?',
        answers: ['Madrid', 'Paříž', 'Řím', 'Berlín'],
        correctAnswer: 'Paříž',
      },
      {
        id: 2,
        question: 'Hlavní město Slovenska?',
        answers: ['Praha', 'Bratislava', 'Madrid', 'Varšava'],
        correctAnswer: 'Bratislava',
      },
      {
        id: 3,
        question: 'Hlavní město Rakouska?',
        answers: ['Berlín', 'Řím', 'Londýn', 'Vídeň'],
        correctAnswer: 'Vídeň',
      },
      {
        id: 4,
        question: 'Hlavní město Německa?',
        answers: ['Varšava', 'Berlín', 'Bratislava', 'Kodaň'],
        correctAnswer: 'Berlín',
      },
      {
        id: 5,
        question: 'Hlavní město Španělska',
        answers: ['Madrid', 'Lisabon', 'Praha', 'Vídeň'],
        correctAnswer: 'Madrid',
      },
      {
        id: 6,
        question: 'Hlavní město Maďarska',
        answers: ['Madrid', 'Budapešť', 'Praha', 'Vídeň'],
        correctAnswer: 'Budapešť',
        },
        {
        id: 7,
        question: 'Hlavní město Dánska',
        answers: ['Kodaň', 'Budapešť', 'Praha', 'Vídeň'],
        correctAnswer: 'Kodaň',
        },
      {
        id: 8,
        question: 'Hlavní město Rumunska',
        answers: ['Madrid', 'Bukurešť', 'Praha', 'Vídeň'],
        correctAnswer: 'Bukurešť',
        },
      {
        id: 9,
        question: 'Hlavní město Srbska',
        answers: ['Madrid', 'Bukurešť', 'Praha', 'Bělehrad'],
        correctAnswer: 'Bělehrad',
        },
      
      {
        id: 10,
        question: 'Hlavní město Velké Británie',
        answers: ['Madrid', 'Bukurešť', 'Londýn', 'Bělehrad'],
        correctAnswer: 'Londýn',
        },
      
    ],
  };